{
    "NavbarMenu": {
        "Workflows": "工作流",
        "Machines": "机器",
        "API Keys": "API密钥",
        "Examples": "例子"
    },
    "Navbar": {
        "Docs": "文档"
    },
    "LoadingWrapper": {
        "Fetching": "获取"
    },
    "WorkflowList": {
        "Filter workflows": "过滤工作流...",
        "No results": "无结果",
        "row(s) selected": "行被选中",
        "of": "行中的",
        "Previous": "上一页",
        "Next": "下一页"
    },
    "MachineList": {
        "Filter machines": "过滤机器...",
        "No results": "无结果",
        "row(s) selected": "行被选中",
        "of": "行中的",
        "Previous": "上一页",
        "Next": "下一页",
        "New Machine": "新建机器",
        "Custom Machine": "自定义机器",
        "Add custom ComfyUI machines to your account": "将自定义的ComfyUI机器添加到账户"
    },
    "APIKeyList": {
        "Filter keys": "过滤API密钥...",
        "No results": "无结果",
        "row(s) selected": "行被选中",
        "of": "行中的",
        "Previous": "上一页",
        "Next": "下一页",
        "Create API Key": "创建API密钥",
        "My API Key": "我的API密钥",
        "Create API Key for workflow upload": "创建用于上传工作流的API密钥",
        "Name": "名称"
    },
    "InsertModal": {
        "Save Changes": "保存更改"
    },
    "Main": {
        "Open Source on Github": "✨ Github上的开源项目",
        "Stable Diffusion from your terminal to the world": "Stable Diffusion从你的终端连接世界",
        "From your comfyui workflow to production ready API, flexibility at the speed of thought": "从comfyui工作流到生产API，跟随你思考的脚步",
        "Get Started": "开始了解"
    },
    "Examples": {
        "Check out some examples": "查看一些例子",
        "View Workflow": "查看工作流",
        "Text to Image": "文本生成图片，图片生成图片, IPAdapter和更多. 这里有一些例子可以用来部署工作流。"
    },
    "LocaleSwitcher": {
        "label": "Change language",
        "locale": "{locale, select, zh {🇨🇳 中文} en {🇺🇸 English} other {Unknown}}"
    }
}